是日早餐，餓撚勿入。。。

包沙律醬好正架大陸出

我覺得同平常既冇乜分別喎